【社會實驗】100蚊同中國國旗跌落地，大家會執邊樣？？

典型支那人
護旗手去左邊

兩樣都執。有兩隻手

中國人真係好撚愛國

0-15

身體最誠實

講就講好撚care，冇人提咪照樣唔撚記得自己幾”愛國”

國徽俾人塗污唔得，一次剪三個國徽又得，得左。
愛共人士，冇得彈。

香港咁做應該係會有人掉支旗落垃圾桶
就好似2014藍絲咁樣

一百蚊太多啦,我執一蚊,找番99蚊

仲要踩住中國國旗執
一個二個拉去打靶啦

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

中國國旗：

都是演員

護旗手呢

3毛肯定話全世界都係咁架啦

$10 結果一樣

1蚊一樣係執錢

1蚊都試到啦

推番上支那

比$0.3叫隻支那狗去咪得囉

有無錢係隔離都唔會執支爛鬼旗架啦

邊撚度咁多演員啊

大陸一早轉左用卡 唔係用簿仔

他們只是更愛毛主席

可能人地根本好撚耐冇黎，扮曬野講到原本會黎咁

著住件London 唔執旗
聽日就槍B你

兩位得罪個youtuber冇打格會點

人仔同國旗 不了

都是假的

如果跌左港英旗 我兩樣都執

好多人踩國旗

執旗掉落垃圾桶

保護毛主席
免他風吹雨打
國旗在地上飄揚

好幾個直接踩埋支旗,仲話14億護旗手

推

5毫子就夠

好心啦 用10蚊都得

100蚊睇得太高

應該試下 最低金錢

利益當前無國家

下次可以試下將張100蚊痴係國旗到 睇下佢地會唔會摵錢落黎扔走枝旗

國旗比唔上100rmb

國旗連100$都唔值

扯旗手

笑死

香港果班護旗手可否出黎接受挑戰

班三毛講愛國

兩蚊得喇
100

一百蚊咁大引誘，唔好唔記得佢哋平時得五毛賺

用一蚊幾毫試先最真

一蚊難D，連彎低身都唔想

踩住爛旗執100

謝賢：咩話？40比0？

拎$100之餘，仲要踩一踩支旗先

100蚊人仔÷0.5
肥肥

好方法

$100 sure

屌 笑到喊 d 扯旗手呢

上面轉咗用卡好耐

咁換轉係香港人 100蚊同818poster跌落地下執邊樣先
緊係818 poster啦

突破盲腸

classical嘅支那人

護旗手

兩樣都執
支旗就俾689攞返一百萬
再用一百萬買gear送俾所有義士

15-0

人地印度起碼真係有人執旗

呢個唔錯

淘寶大把

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

沒有毛澤東那有新中國
係人都識揀啦

Reddit ?

我是護旗手

禾屎護錢手
In 冥幣 we trust
國旗？不了

721 811

一定要post 比689睇

香港人818

但得大陸狗先話要做護旗手喎

帶住小朋友都唔係以身作則
垃圾國家嚟

國家情何以堪

保護毛澤東嘛

中國人會話你特登唔播執起國旗嗰啲架

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

習大大嘅玻璃心又碎咗啦

有幾個都冇打格

口裏說愛國，身體卻很誠實

3個踩住中國國旗執

我都係見另一個大陸人提先發現
屌，邊撚個會在意個徽

護旗手？假愛國撚屌

大陸喱全部都淨係識睇錢

對個結果唔意外

實有五毛話人哋cut走曬執支旗嘅人啦
#我哋贏緊15:0呀！

估唔到印度咁多人執國旗
其中有幾個仲要係救國旗，唔怕俾車6
睇來中印開戰，中國輸定都得囉

笑到仆街，護旗手又話有14億

both

你以為香港咩，大陸一線城市都係搵緊五六千

千親萬親不及毛爺爺親

呢張圖好笑既係剪左狗共既下體

笑撚死

btw 這部影片的留言功能已停用。

啲乜乜乜大陸人：你睇到嗰啲係極端例子黎，真正既中國人點會咁blablabla

乜都極端例子，真喺極你老母

班愛國人士仲唔狗衝返去護旗

雖然可能剪走左執旗果d
但係至少有15個要錢唔要旗

如果有兩個人同時參加同一實驗

Push

強調譴責

仲要踩住支旗執

推上國際

應該用十蚊黎做先顯得佢地重賤 又可以省經費

Share出去，推出國際

所以唔敢打

一蚊都試到佢地喇 蝕左咁多張一百蚊紙 傻😂

14 億 扯旗手

香港人見到應該大部分人唔會執
因為見到第一件事係諗點解會同國旗擺埋一齊，一定有鬼